如果海洋公園承諾以後不招待支那人，連登仔贊唔贊成批錢俾佢續命

以後只做香港人和外地遊客生意

無可能發生

難得香港有個地方無支那人，我就一定個個月入去玩

結果會係無哂中國客之餘香港客又養唔住佢地

講真
唔做支那人生意根本就冇可能捱得住

Support唔到
就算比佢捱到 佢年年都賺唔到錢 唔明為左個所謂回憶 留黎做乜
等佢 諗下點保留原本個價值 再重新規劃過重好

你覺得撐得起每日營運？一年定兩年呀

不了
浪子回頭趁地冧

如果下下講回憶就得既話
D咩碼頭就唔撚駛拆啦

冇支那人就乜撚都等 俾錢入去齋坐唔玩都得

唔好玩埋啲假命題

回憶留係我個腦就得
都做唔返個回憶出黎既垃圾公園, 留黎做咩

回歸前邊有支那狗，果陣有做唔住？

背後條team

無自由行之前點解佢又生存到咁耐？仲做得有聲有色

海洋公園就同藥房金鋪一鳩樣咋

其實好似養寵物咁

你如果係由佢出世到死都養佢當然無問題
但如果佢大左之後 你放生佢

佢好快死
因為冇左應有既生存能力

傻啦 大把支那人拎咗香港身份證 用香港人身份打飛機 唔認主

2016年一篇報導，大家都忽視左一個人，苗樂文